驚世，空頭機構不斷講gme好有爆破味

空頭機構都on9 張開嘴接我貨啦98

Robinw 限制每人買5股 gme

幾時到tsla個d限買5股 個d都過份炒熱

GME爆破唔係空投賺最多咩，佢地今年唔想分花紅喇?